喉嚨痛講唔到野，可唔可以用腹語發聲？

可以用假音發聲

你知唔知咩叫腹語